最耐試過等 / 追一個人幾耐？

一年
最後覺得自己唔配 自我消失

3年

6年

8年

7年

21年

等左條友2粒鐘 原來佢唔記得左約左我
果陣無手機，又唔記佢電話

今年第4年

中三至中六 4年

唔知要等幾耐

出年就10年
果個係小學同學

一樣

1年,ex

四年

黎緊唔知要等幾耐佢先會返返黎